入過青山，你問我答

住e301

點解有連登ac?

冇得解

絲打wo

yes

因咩事入去

自殺